［立法會］戴耀延發起「去中心化」雷動計劃2.0，搶功能界別成就過半數議席！！

【#專訪】戴耀廷倡「去中心化」雷動2.0

佔領運動發起人之一 #戴耀廷 在2017年提出風雲計劃，直至他今年4月入獄前仍未湊夠「風雲戰士」填滿白區參選區議會。然而，一如他倡議的佔領運動、雷動計劃及風雲計劃，每次他提出類似計劃後雖被嘲難以成事，但結果往往由別人完成，而且超額達標。戴耀廷以剛出爐的區選結果推算，估計明年泛民可爭取立法會全體議席過半，以阻止政府提出的法案。

2017年，戴首次提出風雲計劃，撰文招募「300名付出六年生命的戰士」，力爭泛民在全港區議會議席過半，從而摘下117個特首選委席位。「你們都覺得我太癲，為了令大家接受，我要刻意調低預算，有六成人投票已可過半（議席），最終投票率達七成，現在回看是我太保守。」泛民、素人在區選大捷，戴沒有把功勞歸於自己，承認這是反修例運動促成，也夾雜選民過去一直累積的不滿。「我每次提出行動、計劃都是拋出一個終點，每次都不知道如何達成，但都總會有個『浪』把我送到終點。」

全港18區有17區「變天」，民主派從建制派手上奪回主導權，但在戴耀廷眼中，始終未能改變制度核心。他直言，未來策略應讓泛民透過選舉進入制度，取得政治資源，變相令北京無法操控議會，從而迫使政權跟泛民協商。要達到目的，戴指出首先要爭取立法會全體議席過半。他早於2016年發起雷動計劃，目標是爭取民主派於立法會選舉取得半數議席，但部分民主派候選人被認為因此落選，毁譽參半。他樂觀預期，明年可啟動「雷動2.0」，在五大直選選區推舉目標議席數目的參選人，「以香港島為例，民主派於區選得票率為55%，足夠取得4席，只要剛剛好派出4張名單，再平均配票，泛民有信心可以全取4席，不用浪費選票。」

他統計民主派於今屆區選的得票，推算倘選民在明年 #立法會選舉 仍支持民主派，至少香港島、九龍東及新界西的議席均會較2016年增長【見表】；若建制陣營採進取策略以力保現有議席，民主派更有機會於2016年的19席地區直選議席之上，再多摘下3至5席。至於功能組別方面，他呼籲持專業資格的選民回歸 #功能組別，其中除了因民主派在區選大勝而幾乎鐵定拿下的區議會（第一）議席外，建築、測量、都市規劃及園境界（建測規園界）、工程界等也是泛民可望攻陷界別。

【相關新聞】
【唯特赦能重建法治】

「反修例風暴」新聞專題 深入分析
-------------------------------------

#信報 #今日信報 #風雲計劃 #區議會 #填滿白區 #雷動計劃2.0

佢既智慧無謂出黎幫保皇助攻

今屆仲未完
除咗長毛仲有另一席

(推到佢本人回應) 劉國勳落選區議會議席 無法代表區議員 應辭去立法會區議會代表席位

之前雷動係咪行得太前

泛民以前一盤散沙 幾好既計劃都實行唔到
宜家條件好好多

支持

大叔進步左
識講去中心

雖然我真心覺得冇撚用，但既然佢無阻我哋，就各有各做啦

佢個風雲計劃其實已經證明係work, 大家係唔係應該睇下個計劃先決定呢?

總數過半無用的，起碼地區分組都過半

真係吹佢唔漲
成日講野柒下柒下咁款
但次次都威力好大
本身風雲計劃係完全搞唔起
但而家d人唔係聽佢講
一樣做到左佢建議既野
填滿白區，搶選委會議席

除左建築、測量、都市規劃及園境界（建測規園界）、工程界

體育、飲食、零售都要攻

睇下呢四年多左幾多選民

__ __ __ __ ， __ __ __ __ !

政府議案要過半數
如果建制連一半都拎唔到既話政府含得撚

不了 記得當年九龍東雷動計劃 益咗謝偉俊

Popo四年無人工加

理想要佢哋減人工 每年2%減4年

敵人係中共就要支持
兄弟爬山

個idea係掂既
但冇實際足夠落地既 implement plan

冇以前既和平抗爭冇用 又點會去到武力升級？

難D下嘩，功能組別好多人都無票

其實最緊要係泛民傾掂數 砌好d名單先la

冷落軍師

而家政府推23條理論上係冇得阻，所以議席過半非常重要。

當buy time 買多4年拉國際線？

收皮啦戴妖

名單太多 選民意志難以控制

雷動本身係對抗配票系統嘅方法 不過好難執行到

p

九東有鳩達就點都攬炒架啦

盡做啦
遇左對家出dq

功能組別只能盡攻 好難過18

邊個多票啲呀？ 講真以事論事

何已完當年就係比佢雷出嚟架

Push

又嚟

去大台

無字有聲

又黎

有陰影,不了

留名等睇有on9仔話"唔係行動post,拉!"

將功能組別賣港議員放入制裁名單仲有用過你去選一個根本選唔撚贏既功能組別

兄弟爬山，各自努力

好老實，鳩達冇左毓民加持，
佢甚麼都不是

功能組別做唔到分組點票過半，淨係有政府議案否決權，其實作用不大

認真，功能組別係會好難打
地區佢都種咁多票，功能見我地郁手佢一定種更多票

今次區選勝利 夾啱要天時地利.仲要有D運氣
當時邊有可能做到

上屆新西大混戰，
咁多名單，
咩都死啦，
加上𠝹票基

又雷動上次幫何妖上位仲未夠咩

光復香港，時代革命!

各有各做 目標一致 就得喇

有冇人計過，
今次區議會既投票人數分番入立法會五區，
大概各區有幾多票？

上次新西d名單多到傻 雷唔雷動都係何妖贏既啦

Cheng Lap
30 November at 20:56 ·
你功能組別, 有 12 席 100% 團體票, 呢個風打都唔甩. 一係你話比我聽點樣控制「香港中華總商會」.

之後超區, 建制有 100 萬票, 穩拿 2 席, 基本上佢都好難發神經令到自己無, 因為佢都唔夠區議員提多過三條名單, 想叫佢自己弱智界死自己都做唔到. 已經 14 席.

跟住勞工界, 要運作一年以上既工會先可以搞, 呢度工聯會同勞聯主場係 3 席全取(642 選票, 工聯會有 180 屬會, 勞聯 80 個左右), 而職工盟一向都杯葛(既然資源咁重要點解杯葛？你去問人哥唔好問我), 票數都只等於勞聯

（已修正：原來係全票制，即係唔使諗）

唔講其他既難度，親中派已經過半.

如果你想「制度內玩」唔係使橫手例如咒殺或者傳染致命傷風菌比以上既議員博佢物理ＤＱ, 你不如拎四五千蚊買去廣州買翻版咸碟返信和賣, 去大陸做共產黨常委仲容易少少.

軍師格，冇領䄂動員力

功能就截晒止了

好似選舉12個月前

所以係睇到時幾人投票

「去中心化」雷動計劃2.0正式啟動!

你諗下全部俾晒啲票朱凱迪，
都唔俾其他人，你就知冇人想投其他人

整返個初選機制先講啦
唔想再含淚提基哥

你限制到泛民幾多張名單先雷動啦 on9

個個政黨都想爭資源，根本唔係想香港好，加上上屆分化到仆街，無辦法協調到。

立法會一定要合作！ 一票都唔好浪費！

目標係普選

冇都盡力而為啦

唔好睇到雷動就屌
思想上雷動係一個配票機械
係比例代表制之下 配票唔成功就會會輸 好撚現實
單議席單票只要有51%的支持率就可以拎哂啲議席

依家已經係香港政制既end game
咩都要試一試
當年打哂口炮既熱狗入到議會隱左形
咁不如用盡方法力爭過半

之前風雲計劃比人笑
但結果今次區選就用左風雲計劃既中心思想去 結果成功拎到388席
雷動上次唔成功主要係因為唔夠團結 又有大量射落海 射對家出現
今次大家咁團結 絕對可以一試

就算2020都會係咁 區選已經俾傳統泛民撞左幾席走

呢樣真，
好似今次新東區選，
民主黨on99派幾個落去，
𠝹死左幾區

屌佢唔好出來好啲

戴耀廷 不了

各有各做啦
反正對制度內抗爭無乜期望，睇下佢點發揮，唔好要人休息就佢就ok

又黎,但可參考

概念係好既，雖然實行上有唔少難度.....

立法會其實民主派攞到34席已經算贏，因為如果齊人既話，政府既bill都要36票先通過到，主席無得投票建制就唔夠票過。

風雲計劃

無計 2012就人力對社民連
2016就人力+社民連對熱狗
9東票源一定係只可以支持到一個本土/激進派入立會
兩個各不相讓一定攬炒

所以有無雷動都好 只要激進派有兩個就輸左9成
所以唔好話係因為雷動搞到9東輸

雷動計劃！
全投宇宙唯一民主代表

迎屆新西... 真係無眼睇
新東就完美

推

其實雷動就係，睇你願唔願意為咗理想中既半數議席而含一個根本代表唔到你政治理念既人

利申暫時仲未接受到

所以唔好靠泛民協調、唔好信大台「雷動聲納」建議
選民自己配票

泛民協調到 如果要力谷 我地一定要會配合
個問題係你班撚樣泛民各懷鬼胎要選民配合你
初選又唔肯 讓路又唔肯 講撚咩

九東原罪來

功能組別要配合一齊做，如果唔係分組點票都係輸。大家努力

放心，再出鳩達，佢應該拎唔到15000票

不了 要全面直選立法會

2020係要取消功能組別呀屌你

唔用雷動都死
太多黨想係新西拎一席
反而如果雷動Work左 就可以入多一個
當年人哥啲票多過村長1萬左右
應該係棄村長保人哥

但如果多人聽雷動講
all in左啲票比村長
就可以入村長踢左何妖

不要以成敗論英雄
新東雷動用得好 9席入面拎到6席
新西用得唔好 結果原本理應可以拎到5席既新西送左席比何妖

去 中心 化
定係
去中心 化先
差好遠喎大佬
戴叔不鳥又想搞大台之後散

大台dllm

我想問下 五大訴求係乜？

不了 要香港獨立

又玩雷動 個陣同肥佬黎個啲醜惡到
咪撚搞啦

好多天時地利架
太多名單+介票機空降新西
朱迪浪費左太多票 (大約3萬左右)
雷動失敗 推薦村長但ALL IN唔到村長

係呢幾個因素加埋一齊先令到何妖入左去

咁係因為大家唔團結姐，
熱普城聯盟至少擁8-10%既票，
佢哋亦表明唔參加雷動，
變相輸硬，
我建議九東咪再搵人力、熱狗、社民連d人出嚟選，
堅會內鬥而死

機會黎啦飛雲

認真我好敬佩戴教授，佢既論述同每次選舉定立既目標都好有前瞻性。就好次老細每季定既quota 一樣。初初覺得好荒謬，點知迫下迫下就做到出黎。

最重要就係佢千萬唔好自己落手落腳，交俾出面班散仔攪就實掂。

話唔埋出年選舉前佢返入去坐番兩個月，更有意想不到既效果。

選民點自己選民
跟本無大台就係配唔到

上屆新東ONQ知自己會高票
就去幫手配票
結果令新東大勝

如果其他區都做到就好

雷動功能組別會有咩風險
本身就保皇拎 參選既門欖高

屌！

4年政府撥款都唔俾過，係咪攪炒

自己𠝹死自己都有

功能組合 再可以希望 加埋商家佬過半

商家佬起碼係嚴重惡法上 未必跟隊.....

行得太前

其實佔中都係
本身(戴氏)佔中係針對政改及雙普選呢嘅又長又悶呢議題, 討論並不熱烈

點知中央一個831, 就一石擊起千重浪
雙學罷課, 927催淚彈, 十幾萬人出嚟佔路

佢用意係好，但往往冇政治能量去完成佢嘅戰略，因為作風太過學者

又黎 柒夠未

基哥

push

任何可行方法都要試

屌你
新職業定係gphone 2.0

我地制度外抗爭
但你制度內真係做到我又無所謂
因為

今次難講
好多黨都無資源 想係立會到選個議員出黎一個養全黨
民協係咁 街工係咁 工黨都係咁

今次區選呢啲政黨大勝 有哂資源
可能無咩政治明星/政治能量就唔會推出去選
減少名單

點解佢d名次次都咁中二病

無

本身佢夠票一定贏

鳩逹fans應該自反送中一連串抗爭後急跌
我估就算佢肯出嚟，應該由3萬票跌到1.5萬甚至更少

等睇 鄭家富 黃成智 黃洋達 出黎表演

屌寫得好
//一如他倡議的佔領運動、雷動計劃及風雲計劃，每次他提出類似計劃後雖被嘲難以成事，但結果往往由別人完成，而且超額達標。//
教授

咁係好事
佢提供idea
執行力唔夠咪香港人執行囉

咁始終係學者
有佢局限

我地搞左半年
塞鐵塞路塞乜都係由佔中演變出黎…

我覺得個post有聲有動作，係咪我錯覺。

鳩達收面啦

我係認真敬佩戴教授。佢係思想家。

如果有人同意佢既構想，就諗下點樣執行。唔好要教授諗埋。

熱狗陳雲果啲屌體制內抗爭屌到咁爽
我就留名睇佢下屆又死死氣咁出黎選
唔協調攬炒選唔到又出黎屌票
話香港人不配有民主呢啲野

戴耀庭攪咗兩年
d-day, 預演等等都唔知攪過幾多次.

P推！

如果我地攻陷咗立法會，林鄭要求解散立法會，會變成點

唔介意雷動計劃全取議席，但仲講功能組別會唔會太無大志？

都係果句，言之尚早，過多半年，
香港都唔知咩局勢，
見步行步啦

條橋係無錯，只要揾到人落地做就可以

老老實實
你肯協調呢個真係一個好方法

上次𨳒柒佢都係因為佢地不斷割席同督灰

佢係第一個提議全民爭區選
有idea 其他人就會做

好過陳雲派。。。

再簡單啲講 係你願唔願意為掃走建制選lesser evil

例如同志投涂謹申 勇武投劉慧卿

我投左8年鳩達呀，完全係熱狗問題囉

唉，唸起心都酸

熱普城

泛民肯拹調就得....唔撚肯拹調做到七古綠咁, 幾多票都無撚用
今次做得柒, 泛民永不超生都得 胡志偉自己睇黎住班靚啦
沙田帝怡永記於心呀....立會再柒可以叫佢收皮

我認同佢有部份意大利馬志尼既影子既

佢限制到既話，再配合文宣要發動到其實唔難

我地選民如箭在弦，睇佢地點派人出黎

新東係代表作
將軍澳、沙田

同意，只係欣賞佢前尖眼光，唔代表佢有能力執行到，尤其在2016分化撚滿地既時代

限到就係囉

搵個新嘅本土人出嚟選啦

如果自己個區係梁耀忠 AY 何碧雲 何秀蘭真係含唔落

許智峯 區諾軒 飛機師呢d 我就會含

上屆接受唔到
今屆接受到
因為個政制已經過於腐敗
一定要由有相同理念既人接手再重練

即係係戰爭既情況
人權已經唔重要 所有野都用黎退敵
香港依家就係咁 有無自己想要既代議事唔重要
最重要成個大局要由有相同理念既人支配

利申:唔支持熱狗 仲好撚憎佢地
但今次區選叫哂全家投熱狗
我算係含得最入果個黎

仲有調景嶺都善

新東7:2應該唔難

其實依家政治能量咁強
香港人好多都已經覺醒 就算唔係全民勇武
起碼識得去投票
加上傳統泛民都依家都未出黎分化割席 甚至有部分年輕一派都覺醒埋
下年每區成功協調 用七成投票率計
最多選到幾席就出幾張名單 再平均平票
真係唔係冇機會

如果 何秀蘭 同 李私煙
唔通你幫私煙含

因為雷動死咗幾件本土
佢地個apps唔係跟最大當選率推薦人
只係跟戴生自己D fd去揀人
結果何君堯當選

燒山
分析啱 最後禁錯掣

睇死今年又係快必同鳩達

X2,我係咁叫人投熱狗，
唉，益撚左班仆街，
不過無計啦，
有時係要妥協

白票 隨便屌我焦土
你老母 當年假普選「主席我要求點法定人數」呢下真係cls 建制過建制呀大佬

白頭忠直頭千古罪人

白頭忠，收銀基

反正選功能組別都係0成本，點解唔做

咁我唯有叫朋友含淚投快必

同意
應該諗既係點實行

屌咩，時勢唔同，想法自然唔同

其實熱狗入面鄭松泰真係唔差太差
佢果啲社區主任都成日落區
唔假大空 做實事

所以我都唔知應唔應該將佢同9達 陳雲 4眼果啲擺埋一齊

咩去中心化
直情應該叫反cup 計劃

唔支持建制內抗爭的話
係要投白票投建制的
其實可以back返出去唔駛入黎

入得黎傾即係支持要打好立法會選舉
對家配票種票呢d大家心中有數
咁我地希望非建制派可以盡量贏多d議席
就一定要有策略
策略可以傾可以協調，亦唔係話一定要行雷動
但就結果而言， 我覺得有策略(或部分人有策略)點都好過全部人無的放矢自由投票

今時今日
手足們的聯繫更加緊密
咁多年黎是人是鬼亦有眼睇
我真心希望/相信今次做協調的效果會更大

想達成既結果，係人都識講，點做到先係重點。
講到結果，做唔到，姐係鳩up。

呢啲就係有腦幫香港人嘅例子，唔似陳雲嗰啲淨係識得講話同泛民割蓆

風雲係區會 隻抽隻 就算佢唔搞 只要剩投泛民 就會成功

但係立會 比例代表制 想嬴 比較多既位

係要幾個人既得票率平均地高

上次雷動半失敗 係佢根本控制唔到佢班選民

同數唔到侯選人有幾多票

風雲=/=雷動

其實佢幫手搞初選 按佢咁講
預四個位就四個出選
唔係又好似九東光頭達同快必咁

佢可以dq 你選民資格

到時投票你先會知

點解唔係提倡取消功能組別 仲要鑽lone諗點樣贏功能組別

因為已經提倡左20年
個政府用呢個黎保持行政主導
你覺得佢會取消咩?
依家就睇美國既壓力可唔可以壓住佢令佢取消

但如果唔得
就要係體制內盡最大努力抗爭

即係即使唔可以一步到位
都唔可以由佢 盡量用盡唔同既方法抗爭

見到呢度咁多人支持雷動，完全忘記咗16年雷死咗幾件自己人嘅慘劇，話連登唔係充滿泛民推手真係唔X信。

兩樣同時做，
必須步步進逼

你估無做過咩？
試問有咩方法可以取消功能組別？你諗到做到封你做國師啦！既然取消唔到，咪要諗方法贏囉

雷動 如果當年受埋 熱普城本民青 玩

就唔駛 磋砣多3年 + 犧牲幾千抗爭者

我覺得佢呢個計劃係plan B
尤其係通過左人權法案之後
唔應該過分放大呢個plan

提倡極都唔會下年就無左功能組別架
你唔搞未又係由得人地下年無成本穩坐一席

現家都唔同
現家有人權法案support
成件事都過去20年既玩法都唔同

廢中想問下
做咩連登咁唔like佢
堂堂一個法律系教授走出黎爭取民主
仲要坐埋監
點解淪落至好似過街老鼠（係連登眼中）
真心請教

係要雙步同行
一邊做配票系統 一邊遊說要求美國幫手取消香港既功能組別
如果政府死都唔取消 都有個PLAN B咁解

上次失敗明顯因為佢係私怨撚嚟啦

清算左 民主動力。劉青 案先

如果年年都諗住冇咁快有
咁到2047都唔會取消到
人權法案夠冇人諗住咁快通過啦

條件幾好都好，跟戴妖講嘅就一定仆街
上次仲害唔夠？

唔好睇少民主黨關鍵時刻出賣港人嘅能力

因為連登仔都係勝利球迷
由佢主導既雨革 雷動 風雲計劃都係失敗收場
所以就覺得佢廢 覺得佢搞破壞

事實上 雨革影響左今次運動 令到好多人都接受左街頭抗爭 唔再係行完唱今天我就返屋企

雷動上次唔成功 今次可能會成功

風雲計劃即使係唔成功
但計劃思想比民主派用左 結果成功取得今次區選大勝

我就一直都好支持佢
作為港大既教授 高薪厚職 絕對可以做個離地中產
但係為左香港民主 無左份工 入埋去坐
其實得罪講句 連登仔邊有資格屌佢

嚇撚親

難執行係因為戴妖玩私怨，只幫自己fd
否則點會朱凱迪拎得太多票、長毛險勝、何妖入立法會

雖然我都笑左
但佢真心有諗法嘅

事實連登好多泛民支持者
睇佢地用字風格就知

又嚟什麼雷動風雲
唔屌
但真係得啖笑

李卓人/黃浩銘 係錯判形勢，操作失當

但係朱凱迪根本係眾望所歸，大量游離票湧向佢，我自己識得有啲本來唔想投嘅人最後投朱凱迪

新西仲有馮檢基呢條垃圾

唔好唔記得仲有個介票基

功能組別屈臭 點拿18... 但過半目標易d 35席 再想進一步 真係靠自己

又係戴妖個柒頭 之前雷動雷走咗幾多人

其實無抵觸架喎
你爭取雙普選=/=有雙普選前乜野選舉都杯葛拱手讓晒所有議席俾親中派架

尼個係執行問題, 唔係idea 問題, 協調一定要做好

成個制度設計就係唔會畀你反對派過半數
03年講到家
講到尾就係為議席人工薪金
永續抗爭運動呃鳩香港人

多左好多席喎

戴生自己人有加分
公信力不足囉

其實我冇話杯葛wor
只係連取消功能組別都冇人講
就爭住去跟玩體制入面既玩法
係咩玩法？
取消唔到就話先要用plan B
現家連plan A都冇人討論就話要玩plan B

2016九龍東一役完全係解釋唔到
佢原意係減少保皇議席, 寸土必爭
但係竟然逆民調叫人投快必
老實講當時就算係反熱狗嘅人都唔會認為快必勝算高過熱狗
嗰日TG入面係咁踢熱狗支持者, 然後話大部分人不支持
結果大家認定佢益自己友

呢單嘢佢唔道歉, 好多人好難再信佢
雖然熱狗沉咗, 難保今舖發生喺其他人身上

唔認同上次雷動
但如果今次真係跟足大數據黎做 去中心化
所有資料公開 比大家去投
我又覺得可以一試
總好過好似之前咁 鬼打鬼比保皇狗拎哂啲議席

槍口對外，理性分析
唔好成日踩自己人

因為同熱普城不和, 所以叫人唔投雙黃
不過佢個雷動真係保左港島3 席, 狗西4 席, 新東6席wo

呢d 真係佢功勞, 不過係搞到新西同九東輸

telegram收集民意
我意思係民意就係大台
唔需要某位名人、任何派別牽頭

戴妖係咁話朱凱迪告急，搞到佢拎多左勁多票
跟著又唔幫長毛、毓民
明題就係佢嘅雷動影響哂啲人啦
佢話就話係根據形勢，但根本就係想趕絕本土同自己唔like嘅人

前1-2年仲夠膽死話佔中係學生騎劫左佢，所以失敗

根本係完全私怨撚嚟

首先新東一直有配票傳統
(主要係經歷過鑽石名單)

第二要有楊岳橋咁嘅主流泛民做配票大風車係好困難

你相信戴妖會去中心化？
佢會嘅上次就唔會根據私怨啦

陳淑莊差啲俾雷動累死 咁都可以話係保佢

好多野都係有人提出 其他人先實行到

原理上係有用 , 不過涉及配票行為 , 係踩緊法律罅

其實如果大家配合，認真投好票，唔好內訌，先有機會贏

點解大家比左機會犯民，唔試下比個機會佢呢?

更何況立法會玩法複雜好多，有人計劃一定好過大家鳩投

嗰陣都無幾個care雷動

仲有新西， 益左何妖

不要啦

上面成班失敗撚一係就風向撚
泛民都話左會吸收區議會𠝹票經驗
下年立會點都整個初選或其他機制防自己友打自己友

你屌戴妖冇撚用
你估中產上左年紀嘅淺黃聽佢講多定連登9upper嘅人多？
人地監都坐左都比你屌到一文不值

總之佢嘅方法好值得參考
各有各做

咪撚再亂港

要支持

留名睇五毛扮手足屌鳩戴生及熱狗又入嚟分化

咁有咩方法先得架?
人地就有講用咩方法搶議席，咁你有咩方法摧功能組別?
兩個方向都要做，但未諗到點摧毀的時候，唯有盡搶議席

總好過龜縮做鍵盤戰士屌自己友當有料

人話

唔合作就只會好似2016咁
唔理邊個肯做 總知最緊要團結

唔知點解每次見到佢出黎「發起」啲野
我都好驚

就算佢唔成功，佢係同路人

DQ呢咁?

有咩方法都好，儘做

Tui

加埋田二少 果票米有機會
就係 如果冇DQ 非建制就30 票
其他 中間建制政黨米敢反政府 (田二少 +自由黨 米5票)
咁送中條例 未必強推

屌

佢抛磚引玉啫。

佢諗咗個目標，不過無力推動，希望各人諗下點實行，我又覺得未嘗不可。

贏唔到功能組別就係浪費時間

做到幾多得幾多

果然坐監令人生更精彩

就好似設計師同工程師嘅分別

設計師負責嘅係比個概念出黎，但具體落實嘅方式就要交返比工程師

之前個個笑佔中, 笑鳩風雲計劃

但而家真係畢打街出催淚彈再即刻出國際新聞再跌幾百點

風雲計劃第一步區議會大獲全勝, 拎曬117席特首票

美國人權法180日內要出制裁名單, 呢個時間岩岩好係立法會選舉前5個月

而家真係唔夠膽再睇少戴妖

現家咪就係要討論
但係一下就討論plan B就永遠唔會做plan A

對佢真係冇好感
利申 不割

其實唔係衰雷動
係衰唔同光譜支持者唔肯互相棄保

特別係九東，如果係死忠擺明唔會屈服起個雷動指引

推
多數派過半
就可以否決財政預算
等十五萬公務員無糧出
如果無要五大訴求特區政府可以完全被癱瘓
香港進入無政府狀態

依家手足做到既就係登記做功能組別既選民
到時再慢慢揀邊個都未遲
登有登做

大埔果個真係無得輸

其實我正想問，熱狗係元朗同大埔當選果兩位區議員，都係同保皇黨隻抽既。事前有冇泛民打手叫人射落海同投對家？

DQ

其實都係。 唉。 只希望來緊真係團結D.

等睇中出洋子

元朗唔知
大埔真係唔覺/少
呢幾個月黃兆健係區內幾活躍
咁啱佢果區係隔離就係大埔條連隧
佢開頭差唔多守係果度咁濟
個人形象幾陽光
對手仲要係弱智榮

其實14年佔中都係咁
本身佢係諗住排排坐等拉
最後gphone衝入公民廣場之後變咗佔領區
冇人係聽佢枝笛 但講完又會有類似嘅嘢彈出嚟

如果有你第一個組合，你應該屌點解本土派唔出黎選先。

對照番當年個雷動指引同實際結果
就會發現準確度其實唔低

問題係唔夠人聽雷動支笛
依點唔怪得選民。當年個氣氛，點無啦啦叫支持李卓仁既轉投村長？
九東更加唔洗講

下年其實要好好把握大量政治行先既新增選民
帶出 "你既一票係大局既一部份" 依個訊息
傳達光復立會既願景
咁到時雷都會雷得有意義

人權法support 所以建制派會自動跪低通過一個廢除功能組別嘅政改方案？

莫講話政府肯唔肯推政改，就算推左，真係會有2/3 人投贊成廢除功能組別？

查實累死左邊個本土先？咪即係碌撚同鳩達！

叫呢隻傻閪收皮，唔好再係到刷存在

今屆好多政治人物都覺醒左
反而熱普城冇進步過，仲要周圍搞破壞

松泰辦事處係屋企附近，其實係ok.

lm

戰略上應該要搶議席，有得做選民儘量登記咗先

明明雷動有叫人投游小姐。

無錯。 同埋港島都好需要重點教育下唔好大量俾某一位。 唔係次次會有公民黨大明星級既人出來

雖然佢份人好on9
不過我都好敬重佢
係監獄寧願入水飯房都同大家一齊罷工

鬼叫區選失敗拎唔足六個立法會議席

屌你老母又嚟

即係高級連登仔

2%咁少，起碼減一半
再增加人手比ICAC專差popo

五大訴求裡面
幾時變左爭取有功能組別既立法會?
仲要咁多人話好既?

唔好再話戴耀廷喇。佢有計仔，思想亦行到好前。不過唔係領袖格。無佔中惨痛教訓，今日真係行唔到呢一步呀手足

唔滿意玩法仲衝入去玩
係咩玩法？

五大訴求?講咋嘛

雙普選?講咋嘛

釋放被捕人士?講咋嘛

衰d講成立左個所謂獨立調查委員會就好撚多人收貨

正解

爭功能組別議席係無risk
作為支線有咩問題?

宜家係要取消功能界別，唔L係走去選埋一份弱智仔，何君堯真係多謝你

未到真普選之前，咁點玩？

五大訴求都無話選區議會，咪照選。

因為連登仔淨係識吹捧「睇得到」，「講得出」，「打出黎」既功績。唔會從社會同歷史演化角度去睇。

有幾個人其實係時候做番平民

郭紹傑
梁耀忠
戴耀廷

其實都講左好多屆話要喺功能組別爭取議席，點解咁多屆都做唔到?有冇諗過係本身個制度同條款好有局限性，根本冇可能令民主派過半?

咩俾機會佢？
我認同佢idea
但係話明去中心化就唔係佢lead啦

梁頌恆都入到去啦

用大台plan ， 叫「去中心化」！

呢啲真係戴妖先諗到。

同國師比如何？

開鍵一席 要睇電視

佢次次都係掟完一個plan 個個屌佢痴鳩線
但次次都係唔知點撚解會由香港人行咗佢當初諗嘅野出黎

關鍵缺席就有佢份

有中國特色的社會主義d frd

泛民直選一向都嬴開

所有令到保皇黨少咗議席的行動就會支持。

又唔好咁講，起碼人地出心出力諗辦法

其實有邊單野係?區選?但真係唔關佢事，係關前線手足事

賣多4年 起新疆嶺 就得

用緊急法過係23條 洗撚理你過半數

法院唔俾 老共都 可以人大釋法 搞掂你

10000票都唔知有冇

你搞功能組別好勒唔該

遲咗四年嘅佔領中環 計唔計

又佢講既IDEA基本上係正確，仆街共產黨個比例制就係咁玩，但亦都係呢個制攪到小黨派要互相協調，非常不利。

不過又反正一係唔參選，參選得既最好都係協調下。

咁都要有個平台架，如果喺連登你傾到下個聖誕都未必有結果，更何況件事需要好多實時data，需要一定資源

唔用佢個人，都可以用佢已經有嘅野，唔洗由零嚟過，又有上次經驗

同埋佢其實無話點樣去中心化，成篇文都無出現過

個問題 唔係去中心化

係點 確定 果個選民去左投票 呢樣先係最難

確認唔到 等同 數唔到票 等同 配唔到

雷動 係大學用電腦模擬就得

現實 點控制到 咁大量選民真係去投 果個號碼

各有各做

條私怨撚仲未死呀

咪係 青年新政係天琦支持
雷動保成功入埋去
係咪天琦唔係本土派係泛民？

有界票就=射落海
唔可以選票效益最大化
真係好心啲落後泛民名單咪撚算

公平d 講 果陣鳩達未反骨， 同時民調 鳩達高過快必

但戴妖泛民打壓熱普城 叫人投快必 整死哂呢兩個

佔中區選都係
佢既意想比手足演化得更好
但係佢算係第一個提出既人
包括雷動

你呢段說話下年又可以用 多次

泛民打手退左場 冇人拉

希望唔會啦

政治環境差太遠無得咁講
當年我依然無悔投比毓民

其實2016朱凱迪票數係咪夠兩個人入立法會

果陣佢有做統計 問有幾多人願意合撚投票 投個唔想支持既人
鳩達太少人肯投佢

大家米講咁多
講到尾要搞初選, 冇初選, 各政團鳩出, 大家鳩投
米益撚左建制
大家係米唔撚記得個目標,
我地唔係要泛民贏 係要d 仆街建制輸

功能組別點攬炒

反對 但自己入去選

佢眼光好前

最少而家多左人監察佢地
有少少百屌成才feel

呢鋪比戴妖屎忽撞棍得左，又真係吹佢唔脹

點睇

我係普羅派 撐毓民都睇唔過眼

如果在現行制度控制到立會，選到特首，就可以推進到雙普選

當然制度外都要一直fight雙普選

泛民太多地下共產黨, 照區選凡反建制素人就得!

其實玩雷唔雷動 都差唔多

一黎班大佬要分開名單 分散投資

二黎 夾死哂班素人 獨立 又俾人逼棄選 保議席

到最後都係 老人政治 細既永遠上唔到

我覺得係
政治就係要咁玩
但都要自己呢邊幾派傾掂數先得

要比班泛民明我地係無本土投先射比佢
本土入到閘應該自己主動彈開

隨時黎個雷動3.0

用香港前途黎賭 cls

立選同區選唔同
雷動2.0 入面建議如果冇本土既人,一樣係收皮
本土既1x%未必會含晒比你
上次九東就係咁,結果同熱狗攬炒,咁咪白偉俊食左個位
你明知黃既就得60%左右,之後仲建議投3隊+熱狗1隊
而熱狗fans真係白票射落海都唔會益你
真係為大局,就算本土唔玩,
你都應該係包埋黃色派系咁去建議贏面最大個幾位
好似區選咁,貼近本土諗法既,飯民就派條友去選,覺得飯民就一定係贏面大D,又話某區D議席已經協調退左之類所以呢區要參選,要食盡晒D議席唔留比本土既話,你真係唔好FF個1x %會投比你

之前你話區選攞300以上，當時我都覺得冇可能，但結果確實係有，所以又唔好話冇可能，但要部署好。

咁做 除非白票 唔含撚一次 要泛民大敗 先有可能

但係你睇 呢個月區選 班人含上癮 只係想永續社運

我估計下年 功能組別 唔會過半 直選都唔會過半

之後 又叫你4年再黎過

係用緊急法既話俾埋普選你都一樣冇用啦

Agger

今次實要玩配票，唔配一定輸

__ __ __ __ ， __ __ __ !

端新聞你都信?

睇泛民到時點諗喇
我就一定係本土優先
不過我無撚所謂
一早當體制內任何野係支線
贏定輸都係要體制外繼續做野

屌你老母鎖返戴妖入去啊

真係最後一次機會啦，希望泛民本土大家合作，不分化一齊上

全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起

大家快like

勞工畀只有671登記團體，只要任何一間公司有7個員工即可登記工會，絕對唔係牢不可破界別。職工盟本身已經有啲票，依個一定要搶攻。只要工會多過共狗，功能組別即刻多三席。

以下link係功能組別選民info。

書面語達人名5毛... 理佢做咩 再者上屆未選前天琦個d都比人dq哂

同天琦一樣行得太前，大學教授要坐政治獄，香港人要懂得感激佢

嘴炮就可以全面直選

一定要make sure 方國珊參選

覺得有用、有效，就去做；
覺得冇用，咪冷處理算囉；

慘在一大班熱狗苦主(?!) 趁機大大聲圍爐屌戴耀延，
十年如一日，怨婦政治能量
區選冇人理鳩，終於鑽到空位發放

佢再選幾千都冇，利申12年投左佢，人生污點

搞配票，不如合併同區非建制選票好過啦

佢地個app其實每區幾千人, 到最後一刻倒票落高危名單度

點知喺選舉日, 啲網民同報紙爆咗個高危名單出嚟

計劃以外嘅一般選民就跟住個list, 幾萬票甚至十幾萬票倒落去

雖然條橋work 啲人好明顯係信唔過佢搞 寧願自己嚟

當年就係佢個雷動計劃幫撚咗何妖

連登五毛：我睇唔到，總之立法會冇可能攞過半議席，邊個再講選舉就係背棄五大訴求，當手足係condom

EXACTLY

蘋果頭版報

所以要早d準備
搞初選限制每個黨派幾多張名單
再開始宣傳配票方法同呼籲選民唔好投比唔參加初選既𠝹票候選人
而家開始準備時間啱啱好

每屆直選，民主派每次淨係識倒票俾高危候選人，結果每次都倒過龍倒輸議席。
較科學化嘅做法係選舉日前已經協調到每個選民投咩人

首先要定一個合理目標。戴生嘅 4+4+3+6+6 = 23 係合理嘅。
跟住係投邊個候選人。初選又得，大民調計排名又得。慢慢傾。

最重要係每人投邊個。唔好單睇數字分配，e.g. 區議會A01-B13投邊個，etc. 咁唔會work。 淺黃未必肯投本土，本土未必肯投老泛民。
較顧個人preference嘅做法係選民自行分組，e.g. 港島4人一組，新東6人一組。最好有老有少。 (確保每組光譜夠闊) 為免被鬼滲透，要確保每組唔可以有人事前係唔認識其他組員嘅 (相信跟依家tg細gp嘅保安程度就ok)。
然後組員經討論後決定邊個組員投邊位候選人。

你睇下張圖既左下角 來源係民主動力

泛民好大機會 逼你玩初選 素人邊可能出到

唔跟你初選 又俾人屌做鬼

立會我地當支線姐。泛民當主線呢

到時打手又出場

又要含撚 又4年 今次區會有版睇

所以從來都係講 雙普選 / 獨立

係佢地死都要做議員

但港豬冇腦 成日以為呢個政制重有得嬴

當初區選都冇話要咩過半，最緊要
親共/保皇輸！
今次立會目標都係一樣
親共/保皇輸
攞錢
捐人工
開議辦
請手足

區會得，點解立會唔得？

戴耀庭當初提出風雲計劃 廣招勇士填滿白區, 並提出要搶佔區議席大多數 以奪取117個特首選委, 當初個個笑鳩佢 依家點?

大方向係冇錯既.,你覺得佢左膠咪唔好理佢 自己搞囉
反正人地監都坐埋 對得起所有人

區選有117票真係好重要,唔明係咁講制度壞左 有咩意思
唔通你杯葛 對面就認係呀 我冇認受性我唔選啦
咁依家你短時間推翻唔到制度就要阻住下一位順利當選嫁啦

其實係泛民個底太花先會搞成咁

戴教授先係真.軍師

泛民個底花 又拉埋落佢度?
定你意思 唔信雷動 民主派會協調讓素人
未區選我同意既,今次之後民主派應該會有一定讓步
知道唔界死 有機會大勝

我都唔欣賞佢個佔中版本係等被拉 抬走
但佢由頭到尾就係講等被人拉 冇逼過其他人
可能佢係好膠,但佢提出呢個佔領idea係功不可沒

認真，如果立法會唔配票，一定收皮

Why not 同時進行？

陳雲呢啲招搖撞騙鳩up當秘笈嘅就算啦

李卓人比佢搞死咗我屌 已經全家配晒票比李卓人 都爭何妖幾千

留意主席係對大局無影響選擇唔投票，而唔係無投票權，當打和出現既時侯就會歸邊

小心依班人,魔鬼在細節之中

其實搶走同壓制任何有能力係香港dq人既犯法份子都好重要

你立法會贏幾多佢dq幾多都冇用

所以要將dq消滅

即使有dq都只可以dq反對派

係貪腐份子面前唔洗講民主

新東唔關雷動事，基本盤好紮實
gary同國屍都係20k-30k range落選
當然有界票天后哪吒助攻啦

不過下年名單應該會減少
新東保6席應該冇問題

新西真係要協調到
同埋heidi唔好再做吸票機
free返熱狗嗰一席出嚟
搶5-6應該有望

關本土咩事？
新西王俊杰有醜聞 基本已經輸咗
熱狗唔係本土派
本土派雙子梁游都贏咗㗎！
雷動係推薦游B㗎

依家資訊太發達 一賣港全世界睇到
一呼百應

確實以前條件未夠

係
本身已經危

新白鴿暫時都幾好啦

好似新西咁 明明非建制拎33萬3千票 邊有可能拎4席咁少 如果非建制淨係出6張名單, 配票均勻, 一張名單拎5至6萬, 咪做到6席全取

再講多少少, 新西33萬票係包括整個非建制光譜, 如果要盡call齊16年呢33萬票, 明年選舉出6張名單必需要包括所有非建制光譜, 我提議:
傳統泛民3個(民主黨+公民黨+工黨/街工)
進步泛民2個(朱凱迪團隊+人/社)
本土1個(熱血鄭松泰)

功能組別都係出年五月二日截止
但某啲界別要入商會一年/營運一年先報得，要留意

專業人士要去做 功能界別既選民 先係最撚重要

仲熱狗? 你問下2016投左既人後唔後悔,
勇武變左量血壓,
扮fd,當佢本土既選民係白痴.

比個許智勇既真勇武投,屎虫太d票肯定過晒去

始終佢係現任議員 連任有優勢+上屆有5萬幾, 你要扯佢落黎都幾難, 倒不如順水推舟比佢連任

比例代表制+功能組別真係好難玩
同時好多鬼會出嚟介票

Up

同乜春時進行, 功能組別根本就100%機率唔會過半

以前咪一樣
佢食住一點，就係點賣港都好，香港人一樣要含撚投佢